中芯停盤

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

梁孟松辭職，美國果邊又告9佢地，呢次班仆街愛國支那蛆仲唔死

不用怕。中國還有台積電！！！

仲有人買咩

愛國支那廢中廢老大媽買，可能佢地以為係TSM

盤你老味

盤你老母

支那股

走得甩咩